Khi start app thi Spring se di scan cac annotation(@RestController) file/folder nam cung cap voi class SpringbootdemoApplication.java
muon config scan level thi dung @ComponentScan de config

![img.png](img.png)